twitter 要廣傳班黑警係咁搞鳩學生！！！

咁鍾意搞女學生

推

正仆街

黑警死全家

Push

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

真係好撚恐佈 做乜撚野姐咁樣

死傻鳩 鬥長命囉

推呀

Gogogo

retwitted !